有記者做啲狗既哨

［轉載］

#手足投稿

各位請正視一個問題，東網記者在手足做嘢時不斷影住手足，佢咁影法真係多多長遮都唔夠用。
東網係做咗警察嘅哨， 個記者响直播裏面都話:警察一走咗，啲人就由內街行晒出嚟彌敦道。
個個記者影路障時唔影人，而且固定鏡頭影住RB，佢影吓路障跟住會將個鏡頭四圍轉，影曬所有嘅路人同埋手足。
行行下彌敦道又走入去砵蘭街影，又去登打士街、再去吓西洋菜南街，跟住又去麥花臣嗰邊，佢真係幫啲警察做哨，四圍影手足！
香港01係藍，但都冇佢咁離譜，東網影緊始創果邊嘅手足set緊路障時，香港01及其他台都冇直播影住。
東網同蘋果係敵人，長年以來不斷攻擊蘋果，今次黎智英被捕其中一個原因係威脅東網記者，仲唔係同警方合作?!
認住東網鏡頭，班狗會睇佢直播拉人。

東網記者

我負責轉載炸

1/20

2/10

3/10

4/10

記者從來唔係你地朋友

唔好咁天真

5/10

講得冇錯

6/10

7/10

白粉報食兩家茶禮

一邊鬧狗
一邊幫狗做哨

8/10

9/10

10/10

推

認住

唔好分化記者

好多時靠記者檔路

咁都有負皮呀sir 好唔想我send 呢啲嘢出嚟？

毒果夠係狗哨啦
成日影樣影佈防

記者不嬲都係雙面刃

唔係分化

係提醒

記者只係負責紀錄事情發生嘅經過
唔係朋友亦都唔係敵人

推 手足要小心呀